計數機入咩programme去考dse?

有兩部 即係可以入8條
除左聯立之外入咩prog最好？

1條都唔入
利申5**

我無咁勁呀嘛

As gs個條 係基本啦
入3點搵4心個條啦
立體 2邊1角/ 3角 搵其他邊同面積個條啦
圓 搵圓心半徑面積個條啦
中意就入埋3次方搵解

3650原廠program夠做

唔該曬 立體個個應該去邊搵 其他都見過

上網好似都搵到 不過我係以前跟dickhui 補習 佢本書後面有哂d programme

如果真係有位剩 可以入埋圓 另外個條式 姐係調返轉入半徑圓心 出個條Formula 唔洗自己慢慢爆開佢

好 唔該曬巴打我搵搵

sin law入黎無咩用喎
50fh內置左希羅公式同cos law(入兩邊一角搵剩低條邊)
入as亦都無咩幫助

E = MC^2

呢個噤機仲快過用prog啦

當年讀pure 有個program 可以幫手做system of equations , 一野就計晒好撚勁

最常用真係得聯立 三邊三角area 3點4心加圓公式半徑
你睇下有冇朋友有古巴聯立program 幾慳位

As gs個條搵唔到
其實會計到啲咩
同埋邊度有

有冇巴打可以比條圓嘅programme黎
例如比條圓嘅equation你同一條直線equation 搵intersect points
跪求

我入過呢個

入答案

thanks巴打

睇herman yeung
利申：都係今年dse

唔想睇佢 我自己都識入啦

求答案